[
    {
        "randomId": 302
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Umutego",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]